其實想講好耐。。打youtube戰線最有效既方法

點解唔用返打cctvb既方式打youtube
發起全球杯葛youtube既贊助商
但呢點必須提升到外交層面

而家一提武漢肺炎即刻被黄標
其實係有自我審查之嫌

youtube可以斷youtuber水喉
我地其實可以斷返youtube水喉迫佢正面回應呢個問題

push

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

贊成

推
全球反共